\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=18)
%18.1. 
&& \label{18.1}Marking-Infractions:
%18.1.1. 
&&& \label{18.1.1}Marking-Infractions schließen das Folgende ein:
%18.1.1.1. 
&&&& "`Fast Count"' -- der*die Marker*in:
%18.1.1.1.1. 
&&&&& beginnt oder setzt das Anzählen regelwidrig fort,
%18.1.1.1.2. 
&&&&& beginnt das Anzählen oder das erneute Anzählen nicht mit "`Stalling"' oder "`Zähle"',
%18.1.1.1.3. 
&&&&& zählt in weniger als Einsekundenabständen,
%18.1.1.1.4. 
&&&&& reduziert den Anzählstand nicht korrekt oder setzt ihn nicht zurück wenn nötig, oder
%18.1.1.1.5. 
&&&&& beginnt das Anzählen nicht mit der korrekten Zahl.
%18.1.1.2. 
&&&& "`Straddle"' -- eine Linie zwischen den Füßen eines*r Verteidiger*ist weniger als ein Scheibendurchmesser vom Pivotpunkt des*r Werfer*in entfernt.
%18.1.1.3. 
&&&& "`Disc Space"' -- irgendein Teil eines*r Verteidiger*in ist weniger als einen Scheibendurchmesser vom Oberkörper des*der Werfer*in entfernt.
Falls diese Situation jedoch nur durch die Bewegung des*der Werfer*in verursacht wird, ist das keine Infraction.
%18.1.1.4. 
&&&& "`Wrapping"' -- eine Linie zwischen den Händen oder Armen des*der Verteidiger*in kommt dem Oberkörper des*der Werfer*in näher als ein Scheibendurchmesser oder ein Teil des Körpers des*der Verteidiger*in befindet sich über dem Pivot des*der Werfer*in.
Wenn diese Situation nur durch die Bewegung des*der Werfer*in verursacht ist, ist das keine Infraction.
%18.1.1.5. 
&&&&  "`Double Team"' -- ein*e Verteidiger*in, der*die nicht der*die Marker*in ist, ist innerhalb von drei (3) Metern vom Pivotpunkt des*der Werfer*in, ohne dass er*sie gleichzeitig eine*n andere*n Angreifer*in verteidigt.
%18.1.1.5.1.
&&&&& Ein*e Verteidiger*in, der*die eine*n andere*n angreifende*n Spieler*in verteidigt, kann versuchen, einen Pass des*der Werfer*in zu verhindern, solange er*sie weiterhin eine*n andere*n angreifende*n Spieler*in verteidigt.
%18.1.1.5.2.
&&&&& Das reine Laufen durch diesen Raum ist kein "`Double Team"'.
%18.1.1.6. 
&&&& "`Vision"' -- ein*e Verteidiger*in benutzt ein Körperteil, um absichtlich das Sichtfeld des*der Werfer*in einzuschränken.
%18.1.2. 
&&& Eine Marking-Infraction kann von der Verteidigung bestritten werden, wobei das Spiel in diesem Falle angehalten wird.
%18.1.2.1
&&&& Falls ein Pass erfolgreich gespielt wurde, muss eine bestrittene oder zurückgezogene Marking Infraction wie eine Violation des Angriffs behandelt werden und die Scheibe muss zum*r Werfer*in zurückgehen.
%18.1.3.
&&& Nach jedem Call einer Marking-Infraction, die in \hyperref[18.1.1]{18.1.1} beschrieben ist und nach der das Spiel nicht anhält, muss der*die Marker*in das Anzählen mit eins (1) weniger als der letzten Zahl, die er vor dem Call zuletzt komplett ausgesprochen hat, fortsetzen.
%18.1.4. 
&&& Der*die Marker*in darf das Anzählen nicht fortsetzen, bis jede illegale Positionierung korrigiert wurde.
Andernfalls ist das eine erneute Marking-Infraction.
%18.1.5. 
&&& Anstatt eine Marking-Infraction zu callen, darf der*die entsprechende Spieler*in eine Marking-Violation callen und das Spiel unterbrechen, falls:
%18.1.5.1. 
&&&& der Anzählstand nicht korrigiert wird,
%18.1.5.2. 
&&&& es keinen Anzählstand gibt,
%18.1.5.3. 
&&&& es eine grobe Marking-Infraction gibt, oder
%18.1.5.4.
&&&& es ein Muster von wiederholten Marking-Infractions gibt.
%18.1.6. 
&&& Falls eine Marking-Infraction oder Marking-Violation gecallt wurde und der*die Werfer*in trotzdem vor, während oder nach dem Call einen Passversuch unternimmt, hat der Call keine Konsequenzen (außer \hyperref[18.1]{18.1} ist anzuwenden und wenn der Pass nicht ankommt, bleibt der Turnover bestehen. %Wenn allerdings die Scheibe aufgrund einer anderen Regelverletzung an den Werfer zurück geht, muss der Anzählstand entsprechend korrigiert werden.
%18.2. 
&& "`Travel"'-Infractions 
%18.2.1. 
&&& Nachdem ein*e Spieler*in die Scheibe gefangen hat, muss er*sie seine*ihre Geschwindigkeit schnellstmöglich reduzieren, ohne die Richtung zu ändern, bis er*sie einen Pivot-Punkt gesetzt hat.
%18.2.1.1. 
&&&& \label{18.2.1.1} Allerdings darf ein*e Spieler*in eine Scheibe fangen und ohne Geschwindigkeitsreduzierung oder das Setzen eines Pivot-Punktes passen, wenn 
%18.2.1.1.1
&&&&& der*die Spieler*in vor dem Passversuch keine Richtungsänderung vornimmt oder die Geschwindigkeit erhöht; und
%18.2.1.1.2
&&&&& nach dem Fangen und vor dem Pass maximal zwei zusätzliche Kontaktpunkte mit dem Boden hat.
%&&&& Der Werfer darf während des Abbremsens werfen, wenn er während der gesamten
%Wurfbewegung Kontakt mit dem Spielfeld hat.
%18.2.2. 
&&& Der*die Werfer*in darf sich nur durch das Setzen und Beibehalten eines "`Pivotpunktes"' in eine Richtung bewegen (pivotieren), bis er*sie einen Pass losgelassen hat.
Der Pivotpunkt ist eine bestimmte Stelle auf dem Boden, mit dem ein Teil des Körpers in ständigem Kontakt ist, solange bis die Scheibe geworfen wird.
%18.2.3. 
&&& Ein*e Werfer*in, der*die nicht steht, kann jegliches Körperteil als Pivotpunkt benutzen.
%18.2.3.1. 
&&&& Wenn diese*r aufsteht, liegt kein Travel vor, allerdings nur solange der Pivotpunkt an derselben Stelle gesetzt wird.
%18.2.4. 
&&& Es kommt zu einer Travel-Infraction, falls:
%18.2.4.1. 
&&&& der*die Werfer*in einen Pivotpunkt an einer falschen Stelle auf dem Spielfeld setzt.
Dies umfasst auch, dass die Geschwindigkeit nach dem Fangen nicht so schnell wie möglich reduziert oder die Richtung nach dem Fangen geändert wird;
%18.2.4.2. 
&&&& der*die Werfer*in passt und dabei \hyperref[18.2.1.1]{18.2.1.1} verletzt;
%18.2.4.3
&&&& jedes mal wenn der*die Werfer*in sich zu einem bestimmten Ort bewegen muss und der Pivotpunkt nicht vor der Wurfbewegung gesetzt wurde;
%18.2.4.4. 
&&&& der*die Werfer*in den Kontakt mit seinem*ihrem Pivotpunkt verliert, bevor er*sie einen Pass geworfen hat;
%18.2.4.5. 
&&&& ein*e Spieler*in das Fangen der Scheibe absichtlich verzögert, indem er*sie sie sich selbst zuspielt (Tippen, Delays usw.), mit dem bloßen Ziel sich in eine bestimmte Richtung fortzubewegen.
%18.2.5. 
&&& Nach dem Call einer anerkannten Travel-Infraction ("`Travel"'), wird das Spiel nicht angehalten.
%18.2.5.1. 
&&&& Der*die Werfer*in setzt seinen*ihren Pivotpunkt an dem richtigen Ort, so wie sie von dem*r Spieler*in, welche*r die Travel-Infraction gecallt hat, angezeigt wird.
Das muss ohne Verzögerung durch die beteiligten Spieler*innen passieren.
%18.2.5.2. 
&&&& Das Anzählen wird pausiert, und der*die Werfer*in darf die Scheibe nicht werfen, bis ein Pivotpunkt an der korrekten Stelle gesetzt ist.
%18.2.5.3. 
&&&& Der*die Marker*in muss nicht "`Stalling"' sagen, bevor er*sie das Anzählen fortsetzt.
%18.2.6. 
&&& Falls der*die Werfer*in nach einer Travel-Infraction, aber bevor er*sie seinen*ihren Pivotpunkt korrigiert, einen erfolgreichen Pass wirft, kann die verteidigende Mannschaft eine Travel-Violation callen.
Das Spiel wird angehalten und die Scheibe geht zurück zum*r Werfer*in.
Der*die Werfer*in muss an die Stelle zurück, an der der Schrittfehler stattgefunden hat.
Das Spiel muss mit einem Check fortgesetzt werden.
%18.2.7. 
&&& Falls der*die Werfer*in nach einer Travel-Infraction einen Pass wirft, der nicht ankommt, wird das Spiel fortgesetzt.
%18.2.8. 
&&& Nach einer bestrittenen Travel-Infraction, bei der der*die Werfer*in noch nicht einen Pass losgelassen hat, wird das Spiel unterbrochen.
%18.3. 
&& "`Pick"'-Violations (Sperren):
%18.3.1.
&&& Falls ein*e Verteidiger*in eine*n Angreifer*in verteidigt und er*sie von einem*r anderen Spieler*in dabei behindert wird, sich mit oder auf diese*n Spieler*in zuzubewegen, kann der*die Spieler*in "`Pick"' rufen.
Es handelt sich aber nicht um einen Pick, falls sowohl der*die verteidigte Spieler*in als auch der*die behindernde Spieler*in zum Zeitpunkt der Behinderung einen Versuch unternehmen, die Scheibe zu spielen.
%18.3.1.1.
&&&&  Bevor er*sie ein "`Pick"' callt, darf der*die Verteidiger*in bis zu zwei (2) Sekunden abwarten, um zu beurteilen, ob die Behinderung das Spiel beeinflusst.
%18.3.2.
&&& Falls das Spiel unterbrochen wurde, darf der*die behinderte Spieler*in sich an die Stelle bewegen, an der er*sie sich befunden hätte, falls die Behinderung nicht stattgefunden hätte, außer dies wird durch eine spezielle Regel anders beschrieben.
%18.3.3. 
&&& Alle Spieler*innen sollten angemessene Anstrengungen unternehmen, um Picks zu vermeiden.
%18.3.3.1. 
&&&& Während jeder Unterbrechung dürfen gegeneinander spielende Spieler*innen sich einigen, ihre Position leicht zu verändern, um potenzielle Picks zu verhindern.
\end{easylist}
